毛記今早報復式反彈

最後逃生門?